不要叫「香港人加油」，試著叫「Free Hong Kong」

「光復香港」都得